長遠被罷工之新方法

［干擾八達通］
八達通係大部分人搭車畀錢嘅方法。

八達通使用 13.56 MHz 頻率連接。
我嘅諗法係用阻隔相應頻率嘅物料（如：金屬紙）貼喺八達通讀卡器上，從而令讀卡器感應唔到八達通。

以八達通公司嘅防干擾卡為例，將佢反轉貼喺讀卡器上，應該可以阻隔讀卡器/八達通嘅頻率。

防干擾卡應該要有拍卡機圖案，而且大小相同，底嗰面有強力膠。拍卡入閘時就神不知鬼不覺貼上去，從而令人返工時用八達通拍卡入唔到閘。黨鐵，巴士，小巴都貼得。

不過要時間準備物資，而且要用nfc測試，因為唔知work唔work。
以上純屬個人諗法～唔知巴打絲打有咩意見

Hi

自推

今朝啲港豬直接跳閘

推你
雖然我唔識